姚子羚食人夫呢單野其實好小事

點解黃心穎咁大件事
因為佢食左天后老公 而個老公又係出名歌星
佢自己又背住高登連登男神偷食
男女老幼 兩岸三地都得罪曬 緊係收皮la

但係姚子羚咁老都係時候搵人埋單
之前個男朋友又長期唔肯結婚比名份
所以先會搵下刺激感
今次咁啱個大婆 人夫都係二打六
相信唔會有咩事 見連登冇乜點講就知
照咁睇tbb都唔會做咩去禁制姚子羚

根本就無人理

係 佢自己本身都甩曬拖 冇話背叛邊個

咁小事就繼續關注逃犯條例

隻老雞咁搞法仲有冇人埋單

緊係有la 佢形象不嬲好好 唔會因為呢單野搞衰
我見fb d女人反而幫返佢口
話個大婆 二奶都接受到有三奶的話
其實唔關我地旁人事
人地有人地開心 我地又冇咩花生食

鄭兆尊都係一拖三
所以今次唔係話好驚訝
又唔係偷食 分分鐘係個男人話會同大婆離婚呃子羚

兩個同埋屋企人合照，應該已經入咗屋被人接受，反而似係太婆唔甘心所以主動爆料唱衰佢兩個

你話好似benz雄咁 有老婆 咁緊係大件事 不過佢最後都澄清左

係反而令人懷疑 大婆同佢老公關係係唔係早已經有裂痕 明明講好離婚又唔甘心

之前黃心穎爆到的士攬錫片
宜家得錫臉相冇親熱片 冇對話 得個大婆係度up 邊個信

push

條raymond 咁撚樣衰
成隻吸毒馬騮咁

點解佢會吸到咁多條女仲要條條正菜 屌佢老母 嬲個男既多d

錢

未必嘅
可能共侍一夫呢
佢哋唔係fd咩
如果知要出賣朋友去換長期飯票，佢應該唔會咁做

同意
又唔係靚仔
身材又無特別

有冇人知個男既係咩背景

激嬲曬d仔 多過d 女

咁又係 似係二奶爆料 因為個個冇打格 得二奶打左

................ 佢地都識自己炒料 開始起d大婆二奶底 不過都好似冇咩人睇

屌 講中左 條人夫同緊大婆搞離婚手續
姚子羚先係比人背叛個個

蘋果分開咗兩單新聞出
壹週刊報道係講姚子羚其實係比條仔呃

冇花生食啦
大家返去繼續關注逃犯條例啦

都話姚子羚唔係d咁既人

係 啱啱睇到

大家對d老女人咁有興趣

其實2個都係player,唔可以話係咩人夫，佢同老婆可能都係各有各玩

咁佢係tbb 都算多人識既

其實好普通姐
姚子羚又單身
依d新聞成日有

睇個樣都似

冇錯 姚子羚有伴就話姐 今次連d女網民都覺得冇乜野 咁就真係冇乜野

即刻變番做受害者

好彩冇炒車

話知佢偷食炸子雞

無人想理佢

垃圾無人想理

小事但係你又開po討論，收皮啦

支持姚子羚

言論自由呢？？？？

但係姚子羚咁老都係時候搵人埋單
之前個男朋友又長期唔肯結婚比名份
所以先會搵下刺激感

咩邏輯

冇喇 你當冇睇過 上面個新聞已經證明姚子羚比人屈

黑社會最多係咩？ 錢

黑社會囉，仲有咩

咁把炮！？

點解大家都好似似當事人咁

扮shock 推post 咪撚柒啦巴打
龍社工一睇就知人變態佬
呢條柒頭就睇唔出係黑社會？

你係唔係覆錯post?

依啲事狗公港女日日做架啦
咁都要上新聞

乜野睇人個樣就話係黑社會 證據呢屌你

本身姚觀眾緣好，加上個人夫大婆三奶都無識，單野邊會煲得起

安心單野就話兩邊都有另一半再偷食 , 依單真係好濕碎 , 所以繼續理返其他新聞

no ah 睇漏左喇ching 上面講左姚子羚先係受害者

最慘原來佢係三奶 連二奶都唔係

係 震撼力相比起黎少太多

搞大佢啦，想張振朗冇糧出

重拍啦，唔想睇佢

呢件事係人人都心中有數
意料之中
只不過係有相咁解

做男人做到咁賤？

表哥真係好慘明明係受害者 比所有人話係雞

套咩唐人街仲有煎pan, 唔想睇

年初分左手喇wo

會唔會做人三奶穿左扮野咋？如果男流出，分分鐘有片

......... 都話左佢係受害者

條仔離左婚有二奶，表哥原來係受害人，仲要年初分左手，炒哂車喇

其實喺呢啲weekend 爆出嚟係咪別有用心呢？
可惜冇人理

人地已經好慘 做乜要趕盡殺絕

毒果又繼續麻痺港豬
毒果冇樣好, 一係掌心雷動洗人腦, 一係放八掛新聞幫飯民轉移視線

好撚仆街 狙擊佢好過

邊撚個raymond呀
wfc

仆街蘋果明明有佢受害料 第一單就講到佢係雞咁

係？咁可能大婆宜家先唔甘心

Agger

拿冇炒車架下 有講過佢係受害人呢個假設

蘋果想其他media跟唔切 好多都係星期一先返工

今日知道係仆街一個

係呀 唔好再開佢既post ok?

咁快出黎消毒

但好像佢唔係胡說八道的人咩？

姓鄭㗎咩

屌柒左sor 鄧兆尊

佢係

唔好再比花邊新聞轉移注意力
逃犯條例一發不可收拾

人地係受害者睇左最新報道未呀柒頭

我都係睇相先認得番姚子羚個樣
幾年無睇電視

佢地可以解釋話個男嘅一早已經同老婆搞緊離婚所以表哥唔係第三者

咪又係臭雞一隻

差啲炒車
好彩睇定啲冇亂咁鬧

啱呀

who cares

呢單應該煲唔起啦 劇照播
其中一個唔喺娛樂圈爭好遠

推

on9食花生一回事 有返啲身家嘅 撚會接受

spin任務黎
但冇人理表哥

借問廁所何處有，牧童姚子冚家羚

講得岩 只係整多單野轉移視線姐

離咗婚啦都 根本冇咩野 最多係佢比人呃

邊道講接受到？

大家都係唔好再覆呢個post喇 關注返逃犯單野

送中條例

認真 今次表哥呢單野爆炸性不大
好快無事

姚子羚個牛肺都有人食

證明表哥都有啲觀眾緣

真係唔識個人夫係邊個

又真係幾難忍既

問題係邊個係大婆姐
人地sammi咁撚多朋友 個個仲要有頭有臉

大家冇炒車既同我歡呼下

宜家個大婆個樣 仲邪過姚子羚

唉 表哥比人玩

睇條女，越大波先越大件事

真係好慘

鄭兆尊

00後係咁

索

咁啱寫錯姐on9 乜撚都係00後 就黎連你老母都係00後

逃你老母咩 關我撚事 你班煩膠日日咩post 都係到逃犯逃犯 悶唔撚悶呀dllm

老表哥心急要埋單的故事

有裸照另計

好快送你條傻仔上路

你講到好似知哂內情咁
條女真係無問題

佢係Dragon-i董事會成員

因為中間間住件圈外小三，跳羚無辜辜做小四，無線唔會坐視佢俾19小三玩

張床照咁濃妝

這個初一睇煙花嘅八婆nataile阿二前世無男人會死！打比佢老婆迫佢同個男人離婚同佢一齊仲攪到人分居！個男人同佢分手，個女人痴線成日話要自殺，又偷睇個男人個電話偷晒佢D相！人哋識咗新女友又要攪人個新女友。個男人當佢雞隨傳隨到佢又肯！最後被飛又報復向傳媒爆料！全部嘢都係佢攪出嚟！[img][/img]

仲記得有巴打講過胡說八道除咗豹嫂外,個個都係人品差到
今次抵死啦

其實姚子羚先係受害者囉
一係相係條仔爆一係就3奶

咁個男人都唔係好人，同咗表哥一齊，二奶仲有辦法偷到佢相，即係仲係一腳踏兩船